(有圖)有冇人知呢個女仔係冰個..？

fb咁啱見到 好靚女..

樓主捧殺

魔戒咕嚕

仔嚟

黎鷹黎

A cup比盡

麗英都唔識

好豬, 成隻馬嬲咁

打手？？

童童

佢叫程人富

sigma大師真係教識咗我好多野...

有丁的 好似係

見係你開post就收返

qqqqq

你快啲被自殺

屌你屎忽

小蕃茄個條女

好撚7

發夢佢暗戀我。。

master.....

一定唔係你條女

好得意

其實佢幾多碎

牙童會生暗瘡？

弱智？

小心PR 拉

好似今年啱啱滿12碎

好想一路比童童西面一路同佢玩掛鼓

我老婆呀 你班低賤連登仔咪搞佢啦

即係似豬定馬嬲？

✊🏻💫👹🤕

呢個髮型唔係幾襯佢

牙冰?

一個扮傻問咩人
一個貼link問係咪xx
好老土既屎僑

夠la 可唔可以唔好玩死童童呀？
佢手足黎架 唔好再討論佢個樣

拉

呢度又有好多變態連登仔
搞到香港男仔形象咁變態

阿冰正d

佢中一做過ptgf
佢話好悶 唔係等錢洗

500一粒鐘 加錢都唔比揸

冰個？？？？ 你打字都有尾音？

魔戒入面嘅哈比人

真低招

咁醜嘅女都放上黎

why not mixed?

好似啲50路師奶咁

牌面

麻煩企高1米5 再拉一拉post
拉
Thanks

好索

玩咩唔明
我純粹覺得佢幾靚女想知佢係邊個

非
拉

呢排咁多小薯茄打手

推

譚玉英

唔講唔覺似

希望各位就算覺得佢唔靚都唔好中傷佢🙏
始終審美觀呢啲野好主觀
人地又冇得罪你做咩要咁樣對人地..?

死打手 你老母咩
賣廣告賣到咁明顯 你間垃圾pr公司執撚左去啦

WHO?

冇錯我係pr公司請返黎嘅打手
我只係收咗錢跟住做野 其他野唔關我事

差啲想問你推咩尻 明明好似記得個名

好在你睇真d

洗版好似會俾人Bam😅

麗英都唔識你上咩連登

同連登仔講良心

阿冰

中一?

幾q既 因為悶出嚟做
睇戲 拖手

不過可能因為我毒 加錢都唔肯爆房

我屌你老母呀

有幾個youtuber真係定時定侯就有人開post講

薯 呀

想同佢做愛

即刻BLACK LIST 3M痘痘貼

屌你老母咪撚用麵神個名講埋啲垃圾啦
抄名就算 仲成個弱智咁

佢中一個陣好似未有PTGF

等睇曾志偉醜樣gif

real咩

吹大啲

樓豬放上連登做咩野
又想手足比連登仔評頭品足

童童有C ，平時紥住

my precious

你老母盲撚左？

講還講 呢d咪撚玩啦

…

約過？

淨係想知佢叫咩名同IG

有透視眼

咁你應該知佢幾碎

95佢話

屌你老母呀

打手死全家

樣衰到

童童好撚正

你老母都做過ptgf啊
手勢好差

麗英好撚大波

一隻

護英手 質素差